私家車鏟上行人路 爭啲撞學生妹 仲叫人報警

唔知會告老危定不小心駕駛呢

佢產上行人路係唔岩

但我又唔覺佢有嚇到人 數還數 路還路

嘩 你份人都痴得幾暈循 師兄記得食藥

核心問題係有冇去報警先
成日放生呢D PK

嘩！

懷疑係七人車司機本人回覆

你同車調撚轉
你平時行路係咪行高速公路

基本上私家車剷上行人路已經係錯撚哂啦仲要嘈啲咩

七孔流血還七孔流血，死還死，兩樣野嚟嘅，千祈唔好混淆！

明顯學生妹係想橫過馬路咋喎
剷上行人路又係另一回事嚟

一無隊倒人，二係學生妹想横過馬路先行出去

最多都係違泊姐，可能果到仲係出入口位

巴士司機係咪好大壓力 判官上身

行人路有車都叫岩既 咪岩囉

垃圾駕駛態度
鬼唔覺條垃圾自炒死

見義勇為都得罪你

所以咪話壓力大囉

間唔時都有車泊上行人路，你可以1823
但我覺得無必要當街停車然後撩交嗌
就算真係當街屌完，都無乜必要擺上網，博咩先

其實有行人唔理有無嚇親都已經危駕

連登戰士話安全就安全啦

認真，呢啲撚樣欺善怕惡，如果唔係學生妹而係我呢啲麻甩佬佢一定唔怕剷上去，搏俾人屌咩

仆街 唔岩仲咁撚柒串
屌佢老母

拉左未

岩呀,剷死你個仆街係唔岩
但我又唔覺佢有嚇到人 數還數 路還路麻

上面班小朋友真係on撚9!
剷上去仲咁撚惡

支持巴士真漢子

😡